有無留意恒生搵條滿口鄉音既大陸妹賣廣告

咪撚同我講佢係abc,bbc....
支那鄉音哩家野真係與別不同
恒生真係好撚低賤

Ok